以後有落單白衫 打完要捉住黎逼供先準走

事實證明我地有能力還拖 可以睇下佢供到啲乜出黎

推

唔同意

帶盒針跟身，插佢手指甲

打記住唔好打頭 打到佢爆哂血 個畫面唔好睇 俾人大做文章
打手打腳打關節打下陰
打到行動不良就最好

唔好用私刑，就算佢供哂出黎都唔會有說服力

交佢比街坊叫記者影住送官

隨時條線摸到去好上比料文宣手足 呢啲機會唔好放過

我冇野講

送官轉頭就出返黎打你

唔知落單白衫被逼督完灰返去社團會點

轉頭又咪放返出黎,弱智咪㗎咩送官

送官即係護送佢番屋企

唔該一定要砌斷手腳關節，可以用arm bar等關節技，至少要斷手指，十指緊扣向後屈。唔係為左發洩，而係要保障同路人，唔好比佢地再出嚟
嗱，我講隻白色高達咋

佢斬我地手足 我地打佢幾下就比人叫停手

我覺得打殘打斷子孫根先係最有用 咁就成世 個畫面又睇唔到咁血腥

仲信警察同法院可以制裁到呢班黑社會
肯定係生活緊另一時空
十足十楊onq有險可守

從來無見過有人用私刑迫啲口供出黎有人會信

而家最重要就係marketing ，今日你迫供，聽日佢就開記者會話比人用私刑，仲可以反咬你地